收股肛交所都升4% 牛3黎啦！！！！！

妖股

清左倉得返收息股

牛3 大股可以2個月內升3-5成
細股可以升1倍

5號仔仲係度妹
到底算叫咩股 好有定力

儲力中
肛交所都爆 大猫冇理由唔爆